[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #262

1001 open post la diu

bo5 bo5

中國壓左中路咁耐都推唔到 之後比韓國一下轉線推翻轉頭

dllm 唔開po

仲以為會GG

no ban galio

玩阿卡莉想嬴GAME

亞運早D打咪好 依家大局已成先黎俾faker show off

好想睇下路個play

Uzi ap kaisa真係有d多餘

中路個波連推

玩ap搞到唔夠傷
屎夜又輸太多

到底faker係ryze家係galio

放AKALI都羸 癲

XIYE啲傷LOL

支那一輸一定賴撚左sup先
出ming就問點解 唔出Meiko
出Meiko就問點解唔出ming
跟住就賴bp 教練團啦
最後就賴埋中路 點解唔用小虎 全rng班底

Score子 carry
Kiin 抗壓都一流
First pick Akali

最高輸出

係神

仲屌ming 睇下隻中路先

galio 輸出好高

小組賽都試過

faker 老了 中國3:0 ??

xiye真心唔得
退化得好勁

韓仔似有練過點守阿卡

akali 呢D 英其實係咪又係solo q 先勁
定係ID 問題

一定唔關讓帝MLXG RNG 事

唔好ban ryze galio ashe
中國隊會怕faker嗎

咁得呢個位有得換

怎樣才算贏Uzi?

GALIO最高傷

幾驚FAKER會變咗中國人

一個循環黎 永遠loop

ID問題啦
不過依場係多得xiye

2436412603: 上小虎已经3:0赢了

直落3場啦
唔想再睇班支那狗呱呱嘈

簽左約要打完五場好似係

有score 招大
原本letme 個flank 都幾𡃁

UZI 係韓國人黎

佢對線仲幾好
但團戰唔夠FAKER勁

唔同佢敢放attrox 咩
仲有xayah rakah 組合用

XIYE睇黎之後都要玩保排角

solo q勝率好似都幾低下

同Kiin仔打抗壓未撚驚過
GP可以同Gnar平風真係好少見

呢到啲人每次一見到ad出ap裝就會賴個出裝搞到唔夠輸出 之後法洛士又係咁
明明中國輸係因為團戰打得唔好 係要賴套出裝
人地練咁耐會唔知應該出咩裝?

叫牙膏去打都好過xiye

輸左出咩都係錯

Twitch LOL頭先最高好似86萬人睇
屬於亞運約有75萬-80萬人睇
唔知有無破twitch紀錄

頭先第一場有人講

操你妈央视还不播？
頭先完
zhang2yang: 老子看完这比赛 立马卸载删除央视

孔子都係韓國人啦 uzi可能祖先都係

今場真係唔關裝事啦

ap kaisa好撚正路啦

Faker是咪想打夠5場
享受多場正常隊友

支那今年個世界冠落袋未

世界賽俾faker撚化完都唔ban加里歐

次次新英 廢嘅勁嘅都玩
勝率梗係低
睇高端場

top akali 係咪無mid既效果咁好

msi算唔算世冠

Xiye 返到去應該屎忽不保

上年Worlds果陣好似有1M

佢地個腦根本未開化
央視老細係邊個先得架
明顯係上頭命令既野

gay虎

成個陣都counter佢 無發揮空間
最易殺隻ashe有吸魔劍加慎galio kindred招R

其實見到ruler用死一隻艾希點解都唔ban下
好明顯ruler係得呢隻最穩陣

今年冇SKT個收視應該大趺

林欣彤 = Xiye

開場031 呢場其實唔係幾關佢事

咁要ban晒varus ashe 再pick 埋kaisa
依三隻最勁

MSI叫季中邀請賽
WC先叫世界賽喎

當年S2 S3最多 仲未破到

但今次隻galio 無之前S7 4強咁好J

ban ashe佢就拎髮洛士

春季賽果陣xiye仲好勁 而家

宜家已經個個都怪佢
但其實letme都打得好普通

Ruler ez都得架

仲有隻varus

其實點解會出個WE個中
咁撚廢

而家隊友upgrade晒 唔洗舉重
打得都好好啦

怪邊個都得 怪uzi就唔得

佢VARUS EZ KOG ASHE都可以既 我覺得都係夾陣形而而轉

其實XIYE LULU MID 都打得ok 啦
你都唔會望壓到Faker呀嘛

應該其他野priority高d
同埋強國隊眼中隻ashe未到處理唔到

佢係抵屌 無啦啦咁樣衝入塔打隻galio 咁想單殺又唔帶點燃

打完入圍賽個陣其實可唔可以轉人？

佢第二場確實唔掂

LETME 第一場做戰犯啦
琴日又係
不過個個都只會賴落XIYE 同埋出MING/MEIKO
仲有BP

唔得

因為佢地既諗法係ASHE移位唔多 玩衝排英既話應該都可以壓制到佢 再加上前期可以針住打搞到佢無發育

單殺faker既誘惑無人抵抗得到

主力靠隻ashe去幫score探路避免比mlxg打起
打順風黎講mlxg真係好勁

mlxd 都係玩番攻擊型打野好D

第一場個大咁靚唔算戰犯啦?
btw你講緊bo5第一場?

阿卡莉依家超勁
係俾FAKER捉左2波超傷,UZI未肥起前就毀滅左
人地迫團,但阿卡莉同IRE未肥到賴屎前打團有D劣

佢由第一場中韓大戰 已經俾人屌到而家
慘

佢玩李星有peanut咁既話就

letme打緊kiin打成咁都收貨啦

爆晒喎
係最後個大靚先補得返

小狗就算倒了都係因為隊友無保佢

Xiye連沙地阿拉伯都不如

搵meiko 打中囉

UZI立於不敗之地

操game

希望見到rng 夫添

又要屌ming喇
「感覺出meiko 開戰好一點」

咁暫時UZI 都冇派膠嘅

發覺KIIN仔都幾COOL 好少笑

若風上 洗液下

個問題都唔係隻sup到
班友真係為屌而屌

呢2場係熱身 跟著落黎先係真正既BO3

乜鳩野ban黎

即BAN LULU

ashe呀

XIYE個POOL奇撚怪怪
冇隻見得人

自ban galio?

又自bam?

自ban galio

中國網友又要問: 為什麼不ban掉加里歐???

韓仔藍方必BAN GALIO

Xiye今年成年同we一樣食撚左屎咁

韓：幫你ban埋啦傻閪

即ban XDD

中國出邊個教練?

到RULER VARUS

唔撚俾中國 用galio 嘅機會

ashe

smc2987: 中国无法战胜韩国。PLEASE GIVE UP CHINA DansGame DansGame 中国无法战胜韩国。PLEASE GIVE UP CHINA 所有的国家都在为韩国队加油助威。PLEASE GIVE UP CHINA 所有的国家都在为韩国队加油助威。PLEASE GIVE UP CHINA

Galio太夾mlxg d打法
比佢鳩dive好危險

等睇LETME 做戰犯又俾人屌唔pick Ornn

2邊都好認真

拆散情侶

不如帶姿態打中

點解亞運唔用全名

faker會唔會用刀妹落鳩對面臉

kiin gp

KIIN仔又GP

Faker呢兩日ryze都路係突然有態姐 球女仲惡啦？

mlxg個樣好似未飲美沙酮咁

aatrox都仲係非ban即選？

好慘呀Score 扑頭仔俾人連ban

係

佢生出黎就係道友咁佢都唔想架

弱風

LETME仲要演到幾時

score 會用咩呢

ornn

終於pick Ornn

出現了

今場黎料

都未見過咁9嘅英
雷文咁玩但有復活
復活個時重可以4圍走

LETME隻ORNN黎料

不演了

zoe

韓隊d ban幾有意思
封哂xiye d pick

成名角

Faker Zoe

小花zoe

Zoe

感覺上會比gp打爆

4保1

FAKER ZOE

xiye唯一既卡薩J

KASS打ZOE

faker

但後期廢廢地 不過復活真係好狗

p皇别看了，你学不会的

kr個陣好惡

有預感XIYE會俾人打爆

FAKER ZOE唔算差喎
不過同BDD比就差咁D

比Xiye拎埋counter pick
再爆就抵屌啦

而家唔知啦 但春季有場pentakill 100%KP hyper carry既

Kiin 加油

有人話有預感上場xiye會carry
跟住輸到仆街

個CHATROOM好有信心
這場穩了

其實XiYe咁比人ban都橙
Galio比兩面中路玩都死

17 allstar 好似都係kass打zoe

我覺得球女比既壓力大d

觀看人數真係好多

GALIO隻FAKER 一早證明左自己
堆大陸仔死唔信邪咁走去挑戰

兮夜卡薩丁是有說法的嗰

今場團戰靠間尺

係我嚟
今場都係咁話

佢地場9場都咁講架啦

FAKER 隻ZOE招Q成日MISS

zoe都係lck最後生個3個勁d
真係年輕的力量

faker zoe....

中國輸埋呢呢場應該都比人3:1
兩個人出成名角都輸

睇佢LCK 佢zoe d skillshot 都成日miss

韓國個陣有優勢就好難輸

Kiin 仔加油

JJ RAKAN SKIN

Ruler Corejj

corejj係咁啪9牛

COREJJ煩到

用卡丁丁打zoe
無game5睇了,強國應該會連輸2場

2邊個陣都好似係msi 見過

好嬲屌

mlxg又2lv gank 河蟹都唔食

PING哂都唔走..

玩大咗

終極養狗戰術

一早見到都死左

fb小狗拎頭

ruler 係咪傻咗 明知自己交咗閃 仲推咁入

抵咩咁樣

4個問號都唔走

RULER明知MIXG拆完眼行緊落黎都唔退?

MLXG好撚痴線

屌
開打就replay

咩料

屌條友真係唔識架喎

ruler

ruler ?

爆左

Ruler 又死

mlxd真係ganking machine

D鏡頭

下路gg

屌 ruler 派撚完膠未

G9g kr

下路崩了

RULER玩完

用ssg skin打爆你

KIIN已經肥到賴屎,本身已經多錢仲要嬴兵

RULER 3場都比UZI屌爆

養肥uzi 你點打呀kor

faker 瞬間夢回S7 WC

咁快已經BF SWORD

呢場唔上花生

S7 SSG BANG
亞運SKT RULER

.....?

score

做乜撚野

uzi+faker

咩料...

2-1
下一場

UZI真係勁

SCORE好撚TROLL 呢下
累全家

gg

302 完了

佢地睇唔到TP..

打五場

下路爆撚左

咁樣捉uzi
uzi 302 打條撚毛

6min 302 uzi gg

下水餃

屌，鳩玩

UZI又肥了

On99

zoe 個e wtf???

funnel uzi

Skr skr 教練睇到一定反晒眼

想屌爆uzi點知送曬比強國

廢老好撚troll 下

又爆

原來LETME帶法書

KOR 派完膠未

score第一下好似空左Q?

等睇uzi一打三

下場

有D諗法

係啊 短左

其實只係輸緊600

可以下場了，uzi前期肥點打

但ad差好多呢

kor最後希望 kiin

捱到35分鐘都輸 依個陣

靠kiin贏緊錢 但係uzi 302好難搞

睇上路,船長暫時發育得好順利

下路搶咩都唔夠打 上中比人counter pick

下路俾人領先3個頭 好難打

有邊個adc係唔會俾uzi打爆 係咪得Bang

比D信心,頭先ruler都021

上路贏好多錢加jg多cs

無人搞到UZI先係重點 佢一肥起其他路肥都搞唔掂

Ban my 咪一樣爆

UZI 霞.jpg

4 0 2 UZI

ruler比人針爆

Kiin肥到有機會Carry既

15ff?

402 真係唔使打

一開波自己on9死

一開波入野個flash影響太大

下路好慘
法洛士卑人強開無得走

佢用完flash 仲推得咁出先攞命

你會不會玩霞？
我…不會

402

睇faker同kiin點舉重

四個頭 殺左 多800??

有無1080P LINK?

等睇AFC 092

點打

作為uzi+ruler fans 我心情有d複雜

中上野各羸一個閪

Ruler做左ATM

改左機制
俾人shut down嘅
人地會多啲錢

明明見到 打小心d 就唔會送first blood

BO5黎?

痴撚線岩岩上網一睇
點解LMS得8隊可以拖撚到九月中先打final

letme

letme真係好勁

Faker jm9

算啦 真係要下場喇

無喇下場

玩條毛....?

再殺就無乜錢 反而一殺到uzi就好賺

開頭搞鳩人宜家比人打穿

崩盤了

3:1完場

隻羊

Soloq咁

下場請早啦 040 屌

下路ATM

Open bot

由faker上埋去 三隻殘血都打唔死上野就知g左

電9成半隊去左打亞運呀

下路爆撚到開花

D鏡頭真係好on9
邊到死人唔影個到

一堆兵zoe 都幾難打人

諗定下場bp啦

大炒
花生準備上場

Letme隻羊應該係世界最強

成場得kiin仔打得好

冠軍戰？2:1緊？

Faker:好撚重呀屌

尺哥

我屌你老母

Corejj唔用保排好易輸
有kench就唔怕打團

1:1
BO5

uzi 已經2件半

好撚心第3場出花生 搞亂下佢地

亞洲得佢一隊咩而家
LPL十鳩幾隊都早過LMS打final

lck lpl 都就亞運 你又唔講

KIIN咩都未玩就GG

又faker?
佢呢埸乜撚都冇做

比成隊KT去咪屌打囉
KT國際賽100％勝率
加埋DEFT打中國靈氣加持

關SCORE咩事
RULER自己戇柒鳩

Deft vs meiko

Uzi 1q 應該半血

咁改改啦
Kiin:好撚重呀

ruler儲緊散裝

有無live睇吓

算啦 小花fans就係咁

想睇KT打RNG

全部都遲啦
lms就不嬲都遲

沒錢呀

比頭ruler啦faker

Xiye送基金比Ruler

咁都嬴 真係痴線

大家都兩件半
Ruler 2件半散裝

Ruler 有幾百蚊袋落袋了終於

隻閪ya又想點

YouTube
掛vpn去us

RESET錢呀陰公

好睇mlxd會唔會無啦啦發神經上腦

有大裝啦 要起飛

LETME的ORNN真係唔放得

屌

MLXG今場放棄自己成就UZI,好偉大

Ruler

冠軍戰
台仔輸左拿？

其實we lpl排第幾，點解會叫xiye去？

uzi三件 咁都輸真係

輸左了,BO1王者

好似尾2

春季打得好

揀人睇春季

今埸等卡殺丁肥
分推有壓力
cn應該冇機會輸

費事5個rng姐

502 玩緊唔同既遊戲

點輸呀 UZI肥到咁

uzi+3700

希望 xiye mlxd 俾希望

ruler落後3.7k

個TEAM GOLD DIFFERENCE=UZI RULER GOLD DIFFERENCE

依加幾比幾？

3隻控+UZI

1:1 中國就黎2:1

20分鐘都未到就爆高地

Zoe都係rookie scout bdd勁d

除非強國超級大派膠，真係冇得輸

pick zoe做乜野
完全唔知faker成場做過乜春

個個係到燈強國

點解佢玩羊玩到咁撚痛

uzi 20mins 4件裝

睇kiin

想像唔到中國無冠既可能

條下路爆到咁
可以做d乜

點輸啊大佬 uzi肥到閪咁 比韓國捱到後期又少左隻olaf

本身逆風zoe就唔係好勁

下路on9 自爆又關pick zoe事

要好似當年PAWN子咁一個連桶炸中四個

鞋都計咩

呃機打

UZI三件裝 RULER得一件.....

Qa = 1kill

射兩三下就死 點打

uzi 好痛

UZI兩條羽毛一件

UZI用腳玩都贏啦 肥到咁

702

閪夜攞卡丁 點贏

仲未計有隻牛/酒桶炸人入黎/炸人出去

UZI D裝唔講以為而家打到35分鐘

ruler仲未有鬼索

佢隻卡丁暫時睇冇咩作用，下路優勢太大

證明閪ya實力見頂 換隊rng俾佢都7下7下

出埋qss

贏國話: 小組賽特登輸2場去教訓下省隊咋

岩岩先睇 頭兩場都係SCORE?

kor起碼要拖多十幾分鐘先有機會

係
第2場鏡爪carry

dhozodksgeho: taiwon is better than poor china

Faker:點解同分組賽差咁多

如果今年uzi全冠,
我覺得仲傳奇過faker

體驗卡用完了

佢後期實玩得好好 支持韓國都係咁話

不存在的

uzi拎到3冠先啦

faker 連iem 都有喎

Ruler兩件裝啦

唔會

要超faker除左三連霸 都無乜機會

UZI就黎四件

有冇人知世界賽可以帶幾多人

rng咁多人 咁個多都勁

5+1

3冠vs大滿貫

6

三冠 wc 你比？
Bengi 都比唔上la

6
今年可能改做7

咪係 三連冠先再講啦

WC 一個都難拎

uzi痛撚到

SKT三連霸冇死角係咪好耐冇上過水

好彩kiin都夠力

差少少又死

Ruler 冇flash
仆街了

又牛又羊又酒桶
我諗唔到ruler可以點玩

靠你啦kiin

依家年年WC都大洗牌咁制 想贏兩次都難

中國隊岩岩咁都唔打巴
d經濟差距越拉越小

全部資源係UZI到
如果UZI FAIL 就GG

拖下拖下 又比韓仔拖到

ruler已經好勁

Uzi full build 咁濟

uzi差一件full裝，泡仔團戰點頂

打到Ruler Corejj 殘血都唔打

中國佬完GAME啦 咁大優勢都唔打

我信SSG下路操作既

其實china 要嬴 應該係咁迫巴龍

新人類冇咁易fail

RULER:我想打機者
對面3個 閃開
我得一個閃

要等SKT羸返兩年先可以再上水
最快2021, 因為今年SKT可能入唔到ＷＣ

faker冇球女好難打到逆轉play

太痛喇屌你

3下一件

一下一件..

uzi真係太肥了

係咪兩下爆擊

完場

肥仔太肥了

Uzi

太肥

Zoe前期poke後期就真係睇下邊個踩中陷阱

uzi太肥
唯有拖 拖到捉到uzi

我有無聽錯 係咪RNG加油

cn仲要打到咁穩

冇青蛙ruler點唔死

902 肥到呢

3隻坦圍住uzi點捉呀

30分鐘已經5件裝

點捉
有r有qss
隻牛同酒桶全場跟住佢

仲以為uzi會沖埋入去殺faker

收拾心情下一場啦

360 cs

Kiin差少少就殺到mlxg

ruler 係咪gay

食龍緊要D

一開波RULER個FLASH太致命

咁無

如果唔係小狗太肥 岩岩場團戰可以贏

uzi 100%爆

你就基

主要係見到酒桶黎都唔走果下

就黎100%爆擊啦 點打

FAKER

除左比zoe 一下秒之外，我都睇唔到uzi 可以點死

無flash推得咁前,人地仲要藍buff起手,唔捉真係對唔住自己

雙c位1q1隻

衰在太自信 呢場真係輸自己

等下場算

其實小明都真係好勁 但冇咩人關注咁

1/5/1 法弱智 揀返Ashe啦

kr咁少控仲出隻olaf

faker又唔肥 點一下秒
除非配埋船長大技
但UZI有水銀有R有閃有牛.....

咁起手都拖到33min真係偷笑

想打前期 點知

佢玩得最順手最勁就係法洛

UZI冇QSS呀 快上

又硬秒

uzi都未打

ruler D反應點解慢撚左咁多嫁

秒左

rng而家除左中路唔係世界第一
其他都係暫時最勁
小虎就算唔係第一都第二

ruler 做緊咩

妖你食屎啦RULER
成鳩日暴斃

完啦 UZI痛到

ming 隻牛

痴線佬UZI 一個回馬槍殺兩件

UZI 層殺表演

幾下1頂3

絕地反擊 拜託
打死呢班蝗蟲

Uzi閃入去硬殺

Ruler會唔會有心理陰影

贏咗世界賽先吹奏啦好冇

手速

上路 Mlxd都唔係啦一定

呢場都唔知打乜撚

呢下間尺行埋去比羊撞真係JM9

冇計啦 打肥咗嘅uzi

bo3?完？

韓狗

？？？？
唔係掛?

咪俾強國拎金牌呀

一開始俾uzi拎到人頭開始就已經gg

下路自爆

見到啲大陸佬打飛機就想嘔

如果下場支那出4保1

韓國所有position 都係世界第一點會輸
支持comeback

頂撚住要3:2

仲要uzi拎住個ssg skin黎打爆你

mlxg第一打野

你有睇過LPL唔會咁講
暫時靠小虎吊命
不過小虎出國打 真係會趺watt

會唔會換花生仔呢

唔撚係掛
吹到rng全隊都世界第一，剩係認同uzi

不要再打了

揀歐拉夫 , 但係前期下路已經爆成咁 , 正常都輸

淨係上路你點世界第一?
世界第三都唔知有冇啦
吹奏都要用腦掛

score 萬年老2

訓醒未 得adc 係

小虎連lpl第一都唔係啦 rookie上次咪壓制佢
Letme都係隻羊世界第一姐
JG mlxd成日自爆 最勁就係會讓資源比uzi

咪又輸比ig

下路一開始送左成場

係咪會出花生？

我計埋姿態 karsa可以輪換
其他隊冇rng咁靈活

kiin score(peanut) faker ruler corejj
拜託大家 打死蝗蟲
絕地大反擊

打WORLDS唔係帶得一個去

ming都算世界頭三sup

其實點解corejj唔pick貪啃奇 通常拆散情侶都贏唔到

ruler一開波個閃再加之後推咁深決定咗呢場命運

peanut出黎救相赫哥啦

faker又要落後1:2下反勝
頂住呀

論靈活係幾勁既上野正選後備都唔同風格 但實力唔會係先

咁樣china 又多一隻開戰型
接combo

Faker damage 都算係咁

RULER第一波無左閃 見到酒桶落黎都唔走係咩心態

求韓國隊反cup
琴日聽呢度d 巴打講呢隊韓國隊輸1鋪都難 又話5路世界最強 唔知點輸
搞到係bet365 allin左韓仔
依家坐緊的士去IFC 唉屌..加油呀韓仔

唔理咁多 uzi加油 屌打泡狗

兩邊都咁勁都話人韓狗蝗蟲而唔係欣賞
你話好似遊水咁犯規就話

Faker zoe成場無做野
但傷害同其他4個隊友加埋差唔多

咁等睇RNG 今年世界冠軍

FAKER 又舉重

得FAKER有打到機..

花生呢

坦白講karsa都未係世界top一二jg啦
打羸左KZ啫MSI, 唔代表D咩

上路世一應該係kiin

uzi既傷害係ruler既4至5倍

RNG不嬲淘汰賽先黎料

係得佢有做到野.. 下路打成咁你想點做 成場節奏無哂

uzi真係勁

好撚煩轉播個支那狗

MSI然左
S5 LPL有幾自大大家有眼睇
結果?

唉就係你..你琴日吹到韓仔咁勁 支那技不如人 還我血汗錢

faker無做野
faker又刷傷害

deft bang都好過出間尺

上面有人話Faker pick隻zoe成場無做野

平時睇SKT見得多姐
估唔到依隊KR...

Ching same view!! 爆打泡菜黑哨國！！！

我只係知一定唔係吹到好大既Khan先

韓國

咪傻啦 Deft垃圾到咁 Bang都仲有得講 但出CoreJJ點唔出Ruler

唔是the shy嗎

下路真係要一pair一pair睇 ming夾uzi勁好多

係冇嘢可以做，淨係可以搵uzi失誤

個個都話faker唔做野
但佢又成日最高damage, 即係點?

換花生仔

RR先比smeb打到一棟都無

唔想faker拎冠軍

仲s5

一定啦 唔出佢輸出教練比人屌死

下路有波反打
閃現丟個e丟中uzi都無用
酒桶同隻牛即刻圍住uzi
打碌撚

bgm

恭喜定中國先

uzi算唔話得啦
上年唔識xayah到今年carry

咁佢依場有無做野先

今季太多3:1
睇黎呢場都係

希望有第5局

有無諗過係間尺廢

rng一team人黎講夾到熟哂
uzi屈機
放落lck打應該有top3啦

得啦RNG世界第一
可以下去未?
戇鳩仔

RNG

由唔識玩搞到世界賽BP輸左 成日笑鳩佢唔識玩 到今日玩到咁 算係咁啦

出花生我覺得仲危咁 score除左game1都打得好好

點先叫有做野
Ruler今場做晒野啦

明明琴日先講緊5路最強 尤其是下路 輸一鋪都難
支那仔技不如人

勁到飛天

風向仔

唔係好明點解faker要揀zoe

笑撚左 我講個現況出黎又嬲嬲豬
拎S5講S8 都唔知你想點

下場ruler一定揀返艾希

係得佢話廢姐 SSG下路不知幾勁 對面咁開點玩

依場你覺得KR隊邊個有做野

但我覺得會搵花生出黎博一博
雖然我都唔想見到條黑腳

我估出 peanut
ruler攞Ashe

選faker就知名氣行先啦 skt雪佢唔係無道理

只係想韓狗拎 韓國d觀眾睇唔撚起人

除左前期無閃仲推前之外 其他既死都無咩計

ruler做晒野

CNY ruler

絕地反擊3:2

邊撚度風向
一直都話剩係覺得UZI勁
RULER自己 throw game關我撚事咩
明知人地落緊打曬燈無FLASH都唔退

Ruler對咁既陣邊度玩得廢

巴打支持P仔 ?

原本左邊果個caster 叫 Dom...

花生酒桶仲廢

其他唔見得突然好過score

四保uzi 真係好無解

就係果波 之後一路滾雪球搞到咁

現況就係你WORLDS都未撚攞過就係度吹世界第一
攞撚到WORLDS你鐘意點吹奏邊個由得你
用一句CN DOTA黎講
有TI冠軍就係可以為所欲為

今日一反常態 邊個紅方邊個嬴
下場韓國又有機啦

點解而家kai'sa放左都冇人pick

講真xiye真係好廢 玩番4保1真係最穩陣

游水就話抵屌支那姐 家下公平競爭都盲反

中左 peaanut

花生出黎救世界喇

花生

psg lgd LUL 離題SOR

依個POST真係好睇過場比賽
中國嬴第一場又跳左邊
韓國亭第二場又跳去右邊
中國嬴第三場又跳番哂去左邊

屌

花生上場 輸左會唔會做戰犯

台灣世界第一都未到中國啦
一係攞一年冠軍先

台灣世界第一

"RNG除左中路位全部世界第一"係佢講
盲吹奏咪同盲反一鳩樣咁乞人憎

因為varus 係ad 入面 非ban 即選

一直支持韓國
花生仔睇你啦

台仔bo1 世界第一

喂唔好咁直接啦

又唔願面對

same ban?

攞MSI咪同攞MAJOR冠軍一樣，意義當然有
但輸TI囉喎，唔屌撚到你開花?

中期太廢 就算領先1000幾 都好似無領先咁
要起碼三件裝先有威力
但佢三件裝切前排又唔係話快
好雞肋

galio?

其實亞運係咪無得成隊pro咁揀 如果無搞pro果d國家又點計

咁搞笑

真係唔知邊撚度第一
UZI世界第一就認同
karsa同ming我覺得都至少有前3
其他幾件?????

清心水清

galio open
ashe open
ryze open

今次強國應該拎金牌架
點解四保uzi 咁難解

i love you

比人搶GALIO 自己又拎返VARUS

明明法洛佢最有信心 迫人玩艾希做乜

中國攞亞運已經可以係世界冠軍
老實講

我係咁認為 有乜問題

uzi > faker

花生受罪羔羊

好想聽mlxg講咩

問題咪就係你戇鳩囉

letme勁到仆街喎

望就望呢場花生CARRY咁我就可以睇多場

好心d人咪咁撚痴線
唔支持你果隊好似殺你全家咁

真心定假膠

班泡菜準備參軍啦

球女

又勁到仆街阿

Faker波女

玩終極四保一,呢場泡仔都幾難打得嬴
真係睇ruler唔好再做on9野

faker要救世界了

終於pick隻可以逆轉既英

Faker球女準備逆天carry

faker全家係度
一定要贏

收皮啦 toyz最勁

中國應該win
uzi加油
屍夜龜到完場就好了

去到信唔過隊友要自己carry

MLXD會唔會玩夜曲

We體系 中路咖啡四保一

toyz最全能選手

好似贏左都係要參軍 韓國國內本身就普遍唔同意電競可免役

只認同隻鄂爾一隻咁大把

醒目呀 pick個球女制造逆轉可能性

faker球女 xyie加里歐

mark低我講既野 世界賽完左bin9我c囉
而家d人真係痴撚線

有無link?

olaf

加里歐唔俾得中國, 韓國都放?

李星

lee sin

都係olaf 點開人地？ 連人帶波？

歷史重演

花生生性啲

花星曾經吊打廠長李星4396

可以喎我覺得 mlxg好岩玩

咁應該有第5鋪

Lee 要troll game了

不過世界賽 peanut 係攞 j4

想逼對面揀varus/galio

記唔記得上年RNG VS SKT

上路又黎GP打GNAR

你外國勢力走狗

有第5場睇了

係阿 韓國贏了

花生玩olaf真係...

吹奏RNG 條條路世界第一 你痴線d
RNG fans 都唔會吹奏到咁 老老實實

火影忍者世界第一

我印象中MLXD李星一係好carry, 一係carry對面
無中間

Uzi real no.1
其餘不了

記得 不過狗爺已經唔同哂啦wo

睇好中國個陣多啲

都係睇下路
唔俾得uzi肥,睇花生點斷mixg啦呢場,舊年佢完封mixg

想睇足5場

Karsa就係既 mlxg同letme都好圍住uzi

ruler 咪再開波1min送閃

Uzi Uzi Uzi 今場生生性性啦 再打落去就腰痛

講緊mlxg隻李星

龍的傳人 skin?

得uzi認同
uzi troll果時都係正常頂級水準
有態果時高其他人一個等級
其他人就

問題係小狗唔駛用到法洛士都可以CARRY

然後仲要送多個保排的俾中國

打咩對手都keep住咁穩定已經夠啦
條team又唔係打上路重心
唔通khan個d贏就殺爆你 輸就爆哂線叫勁咩

Faker: 陰9me?

MLXD真係痴撚線

到FAKER無

faker今鋪凶多吉少

原來MING黎

???

點解聽到廣東話加油
為韓國加油

faker 送左

企後d會死架咩

輸雙招 SOSAD

直接迫閃再駐中

又一開波換人spell
faker睇住比人gank爆

係faker

中路無閃 捉佢啦

咪打龜啲囉

Ruler近幾場睇落好明顯係弱點
唔通要贏uzi仲差個打狗bang

今年kor 真係唔夠uzi 隊打

睇小花向p仔致敬啦

再一次

贏國

faker咁做有原因,想引對面捉佢唔好攪下路

faker抗壓夠勁,頂多咪唔出去,輸幾隻兵

sup gragas lv1換對面中路閃好似幾work
如果配前期jg可以換到著數

092

吸引仇恨

今次無喇

但係bang同faker不和喎 同b神一齊hea打迫宮

都係個句 上場個陣明針AD 其他人唔做野 點玩

韓仔無咩開團英

但bang撐p仔

想睇uzi大滿貫

番工追唔切,faker玩咩英?

之後即退

中路野獸

FB

閃得咁開心阿拿

檢舉JG

mlxg...

抵吖, 1LV flash 玩尻faker 吖拿

RULER first blood!

可唔可以文字直播下，翻工唔可以睇片

交閃捉FAKER咁開心呀

韓仔first blood

唔通又3火龍

咩技次序嚟架

好彩花生有讓頭 好感動

逼左FAKER雙招都唔做野

冇閃咪死囉傻鳩

應該想e閃

暫時人頭數韓國1:0中國加多條火龍 KIIN比人迫左個閃

Peanut:呢個唔係faker唔搶得

然後唔記得自己冇閃

faker無閃都唔gank 係都要去下路

留名睇Ruler今場Carry

留名睇燈

感覺ruler比uzi氣勢壓倒

塔底 佢根本沒機會gank

點解要出李星..

球女冇閃點gank
塔底都出唔到

uzi

呢個含

比UZI拎頭

UZI真係痴線

UZI有料

係Ruler雷定Uzi太勁

第2場唔通又係比人針?
唔係隊友勁輸撚左啦

識唔識架 撚知佢咁踢咩 到佢踢左Ruler出去又屌鳩佢唔含

韓仔仲有賺
上路爽推

其實宜家李星算咩tier
係咪仲係好似以前咁前期無lead後期就只可以行行企企

uzi真係唯一一個佩服ga中國選手

花生全面駐下算啦

mlxg知佢會含

Uzi d手速快到

韓國似輸多

uzi值得一個世界冠軍

RULER拎左FB都比UZI撚狗咁撚

CoreJJ夠知Ruler 有閃 含完都走到 個下實要含

mlxg好撚狂..

XIYE玩galio都成場隱形

痴撚線mlxd 咁都去

強迫症

迫咗閃

UZI同faker一樣係自己既位都係有自己既tier

逼閃wor

佢收左一開始嗰d戾氣之後真係順眼晒

關咩事 果波3v2+酒桶靚炸

letme真係可以前期上路0鏡頭

xiye比 faker 撚狗咁撚

比左2波Kiin係塔底食兵既鏡頭

長期都係faker多血d

吹撚完未 Uzi係世一係勁認同阿 但咪講到係對面廢到癲咁 唔講隊友玩得點好 點落哂黎既

MLXD

faker好撚勁 仲留係果度等

捉到MLXG路

我自己鐘意之前死都要玩汎嘅uzi多啲

Xiye心諗

Mlxd

mlxg係咪有反野強迫症

mlxd ge李星唔係浪得虛名

仲係唔明點解要pick李星

花生惡到

如果有驚5想睇汎

一野轟死左MLXD

趙信有無比人ban
我覺得唔錯既pick黎

花生好撚勁..
捉晒MLXD路

不過真心 花生同score+faker好睇過呀blank好多

KOREA : Thx mlxg

Faker 2/0

mlxd開始了 係咁送

其實faker球女都好好丁

靚 MLXG!

mlxd

真係MLXD

隻mlxd真係死都唔交閃

正 今場李星 下場夜曲

級數都唔同啦

blank隻olaf

點解ruler成日要支援但係行街都lead咁多CS?

好勁 D大次次都用得好好

Mlxd真係好撚貪

笑撚死我 講左架 佢玩李星等game5啦 仲有人話佢好啱玩 都係既 玩黎送頭

唔好拎tier3 jungle黎比

舊年花生都係咁，捉曬mixg路

下路兩個B緊 去開預視 傻的嗎?

好過zoe, zoe suppose要秒殺 faker成日打唔中遠q

準備第五場啦

佢招閃唔係拎黎走佬既
係留黎踢ruler/faker既
痴線佬既世界唔係咁易明

發現mlxd 成日都無腦衝

瞎子本人

一係好撚勁，一係超廢部頭送到仆街
永無中間

係 吸得好靚 仲要啲走位又靚

香鍋不要送好嗎

演技型打野

希望佢KEEP到

mlxd 送多D 好冇

faker玩球女r捉極限距離都唔知出現左幾多次

多謝mlxg
有game5睇

花生同佢似係惡鬥惡

Powerpoint???

faker fake出uzi大技

靚吞 頂住呀

花生要KARSA先可以治到佢

不過KARSA又唔係中國人

gg chn 88

驚禁唔切？球女大先開都禁到架喎

lag 9左 on9

屌你印尼佬

啱啱成個powerpoint咁

強姦

好多火龍,依幾場

GIF

peanut 順風既Olaf

Kiin仔俾人2v1 都唔夠 要3v1
慘

KIIN頂住呀

李星前期都冇
88啦真係

ming酒桶 招大係咁樣用

大家咁話啦 上場咩陣 今場咪照搞下路

又死

faker球女真係幾好J

呢波中國有賺 兩座塔加頭

ming同mlxg個pick都好7
兩隻都俾花生玩死

死唔交閃

MLXG次次打人地第2件jg都會出事
s6贏bengi輸blank
s7贏blank輸花生

肯閃未on99

Faker球女

FAKER隻波女同092比真係

MLXD今場變ATM

有息收 遲下可以一野用三次

三次都扣閃扣到死

究竟mlxd可以有幾貪

佢留黎殺人
唔係留黎走佬

睇呢個啦
好順

mlxd個垃圾

Ming冇乜野 mlxg就

Mlxd根本唔介意自己死幾次 留晒閃諗住有個靚踢就算

做乜鳩

faker 4/0/0

李星做唔到野
中路長期隱形
點打

呢啲post都有人自爆

屌 樓上做乜

樓上

corejj做乜要ruler食咁多傷先吞呀

你老尾 公司電腦來架

Faker: 可以同好隊友玩多場

下路

屌 又比UZI拎頭

uzi痛到

?????

letme solo

kor gg

唉 巴龍無了

呢波咩事

ruler corejj

come back

仆街了

uzi仲未死

又係RULER

大爆炸

又下路派膠?

uzi go

uzi shut down faker

下路搞咩..

RULER真係......

一波爆炸

RULER 打 RULER
RULER 贏左…

咁貪心 韓國抵輸

神仙打架既會戰

the range又CARRY

次次都係下路troll

FAKER都頂唔撚住

faker表示：

on9 ,依家封用戶 唔封post架

自殺死遠啲,整污糟啲地方

啲時機捉得好到

韓國隊個下路

faker盡撚曬力

ori 5/1 有機會既
加油

韓國ad係咪得bang同deft未有陰影

讓帝jm9

511 uzi 唔撚洗玩

花生差d死

5頭FAKER勁D 定5頭UZI勁D?

推高地了

faker!!!!!!!!!!

做乜9

This is faker

FAKER UZI真係高其他人一皮

Deft都講得出

兮夜真係黎同ruler鬥雷
UZI FAKER相愛相殺